一句到尾，fufu定futu?

fufu
futu

tutu

Futu--->fufu

futufutu

futu 牛牛
fufu 雞雞

賣fufu買futu再買fufu賣futu

Tufu

點解仲有人用futu咁on9

tufu

tofu

錢可以慢慢搵
FUFU要襯後生